Zag ik nooit Mevr Weston beter in mijn leven--kijken nooit zo goed.
Papa is alleen zijn eigen spijt."
"zeer op de eer van beide", was de knappe antwoord.
"En zie je haar, sir, zegt vaak?"
vroeg Isabella in de kleinste golfje toon die alleen geschikt is haar vader.
